有冇石硤尾深水埗既補鞋鋪介紹

小弟星期一返工 買左對皮鞋 個sales話要去鞋鋪加底 求石硤尾深水埗JJ介紹
心急人上

毒撚開post冇人理